10月1日彌敦道遊行

次次過完講到都要擔心隧道口有狗
去彌敦道大家無咁被動

推

收皮啦 六區啊

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

有得諗，六區真係好撚分散示弱多過示威

推 行完彌敦道再返6區